# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-17 11:50-1:00\n"
"PO-Revision-Date: 2010-02-20 23:31+0100\n"
"Last-Translator: zhanwu <zhanwu.opera@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"MIME-Version: 1.0\n"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a list of the owner's applications.
#: templates/index.html:45
msgid "{username}'s applications"
msgstr "{username}的应用程序"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A sentence that comes before suggestions of what a user can do to correct the error.
#. Eg. 'Try any of the following:
#. Option 1
#. Option 2'
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:11
msgid "Try any of the following:"
msgstr "尝试下面的办法的一种："

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text on a button to cancel an operation.
#: templates/index.html:9
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A header for a list of recent activity.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:181
msgid "Recent activity"
msgstr "最近的活动"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Describes a list of the owner's applications.
#: templates/index.html:37
msgid "This page lists applications running on {username}'s computer. Click for direct access to the content."
msgstr "本页列出了运行在{username}的计算机中的应用程序。点击访问其内容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link for the owner to edit his message to his visitors.
#: templates/index.html:13
msgid "Edit this text"
msgstr "编辑此处文本"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label text for the password associated with the password protected access setting.
#: templates/account.html:26
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link for users that want to learn more about Opera Unite. It links to unite.opera.com.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:176
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多信息"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A feedback message that notifies the user to have a longer password.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:154
msgid "For your own security, please enter at least 4 letters or numbers."
msgstr "为了安全起见，请输入至少4位字母或数字。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Describes Opera Unite applications.
#: templates/index.html:56
msgid "Start using Opera Unite applications to share files, create instant photo galleries, listen to your music from anywhere, and much, much more. You can start these applications from the <A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#walkthro\">Unite panel</A> and <A href=\"http://unite.opera.com/applications\">download more</A> absolutely free!"
msgstr "使用Opera Unite应用程序来共享文件、创建相册、随时随地地听音乐以及更多更多。您可以从<A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#walkthro\">Unite面板</A>中启动这些应用程序或者<A href=\"http://unite.opera.com/applications\">下载更多应用程序</A>。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Button text to log in to a password protected application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:225
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to view the owner's friends' applications.
#: templates/index.html:15
msgid "My friends' applications"
msgstr "好友的应用程序"

#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Saves data from a form.
#: templates/index.html:8
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A sentence that suggests to a user to share via E-mail/Facebook/Twitter/Delicious.
#. Eg. Share via: [icon for e-mail] [icon for facebook] [icon for twitter] [icon for delicious]
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:69
msgid "Share via:"
msgstr "共享方式："

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a section that describes what Opera Unite is.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:173
msgid "What is Opera Unite?"
msgstr "什么是Opera Unite？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A title="" text for a button that shares the application link via e-mail.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:73
msgid "Send via e-mail"
msgstr "使用电子邮件发送"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A title="" text for a button that saves the application link on Delicious.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:90
msgid "Save to Delicious"
msgstr "保存到Delicious"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A paragraph of a text that describes what Opera Unite is.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:175
msgid "Opera Unite is a new way to share, connect and collaborate directly between computers across the Web."
msgstr "Opera Unite是一种全新的网际共享、连接和协作方式。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading to a template error page that shows when a user is trying to go to an incorrect URL.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:3
msgid "Page not found"
msgstr "页面不存在"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go back to a list of the owner's applications.
#: serverScripts/homeService.js:8
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text for a button to launch an application. Example: 'Launch File Sharing'.
#: templates/index.html:50
msgid "Launch {serviceName}"
msgstr "启动{serviceName}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for the Sharing section in an application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:58
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Greeting portion of the message to visitors when an application is password protected.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:234
msgid "Dear visitor,"
msgstr "亲爱的访客，"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to the owner's Home application and view his applications.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:51
msgid "My applications"
msgstr "我的应用程序"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text for a button to visit/open a specific application.
#: templates/index.html:70
msgid "Visit"
msgstr "访问"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Is displayed for visitors when the owner is not running any applications.
#: templates/index.html:61
msgid "{username} is not running any applications at the moment."
msgstr "{username}当前没有运行任何应用程序。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to view all activity.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:187
msgid "View all"
msgstr "查看所有活动"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text for a button to get more applications.
#: templates/index.html:73
msgid "Get More Applications"
msgstr "获取更多应用程序"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a section that allows the owner to change his privacy settings for the current application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:124
msgid "Privacy options for {serviceName}"
msgstr "关于{serviceName}的隐私选择"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for the access control setting where a password is required.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:217
msgid "Password protected"
msgstr "使用密码"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Messenger
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A tab in the application to go to the help section of the application.
#: serverScripts/homeService.js:14
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Heading for a section that displays information about the owner's account.
#: templates/account.html:1
msgid "Account information"
msgstr "帐户信息"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Displays what will happen with the owner's account information.
#: templates/account.html:3
msgid "It will also be uploaded and synchronized with My Opera."
msgstr "帐户信息将会被上载并同步到My Opera。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:5
msgid "Your account"
msgstr "您的帐户"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:10
msgid "Profile image:"
msgstr "个人资料图片："

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:14
msgid "Full name:"
msgstr "全名："

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:18
msgid "E-mail:"
msgstr "电子邮件："

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:22
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:8
msgid "What activities appear here?"
msgstr "哪些活动会在这显示？"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:232
msgid "Please use a longer name."
msgstr "请使用更长的用户名。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:280
msgid "Unable to connect to the Shoutbox."
msgstr "无法连接到Shoutbox。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:360
msgid "There was no task to perform."
msgstr "没有要执行的任务。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:362
msgid "Something went wrong."
msgstr "发生了错误。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:442
msgid "Message broadcasted."
msgstr "消息已经广播。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:444
msgid "The message was blank."
msgstr "此消息为空。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:23
msgid "Enter your name: "
msgstr "输入您的名字："

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Heading for a paragraph when the application folder could not be found.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:4
msgid "Shared folder not found"
msgstr "找不到共享文件夹"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Suggestion of what a user can do when something has gone wrong with the application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:14
msgid "return to <A href=\"{servicePath}/\">the start page of {username}'s {serviceName}</A>."
msgstr "返回<A href=\"{servicePath}/\">{username}的{serviceName}的起始页</A>。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to the main content of the application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:18
msgid "Skip to main content"
msgstr "直接访问主要内容"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A header of an application to indicate that the application lives on the owner's computer.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:20
msgid "{username}'s computer"
msgstr "{username}的计算机"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to the owner's friends' applications.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:48
msgid "Friends' applications"
msgstr "好友的应用程序"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a section on a page where visitors and the owner can leave messages and see each others messages in real time.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:97
msgid "Shoutbox"
msgstr "Shoutbox"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A text that describes a link with the hashed password appended to the shared url to by-pass the login stage. Example: Single-click login: http://work.ixd.operaunite.com/file_sharing/magic/5189facb0583a0d300126f54b43e58716f4ee46b
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:158
msgid "Single-click login:"
msgstr "单击登录："

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A text to describe what enables the application to run. Example: Powered by Opera Unite [icon]
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:195
msgid "Powered by <A href=\"http://unite.opera.com/\">Opera Unite<IMG src=\"{public_html}/imgs/icon_unite_footer.png\" alt=\"\"></A>"
msgstr "技术支持：<A href=\"http://unite.opera.com/\">Opera Unite<IMG src=\"{public_html}/imgs/icon_unite_footer.png\" alt=\"\"></A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:207
msgid "This resource is private."
msgstr "此为私人资源。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:211
msgid "Send {username} a message"
msgstr "向{username}发消息"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Error message for when a visitor's log in failed.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:229
msgid "The password was incorrect. Try again, or <A href=\"http://my.opera.com/{username}/\">contact {username}</A> for the password."
msgstr "密码不正确。请重试，或者<A href=\"http://my.opera.com/{username}/\">联系{username}</A>询问密码。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A message for when a visitor doesn't have cookies enabled.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:232
msgid "Cookies are required for authentication. If you have enabled them, <A href=\".\">please click here to reload this page and try again.</A>"
msgstr "身份验证需要使用cookie。如果您已经使用了cookie，<A href=\".\">请点击此链接刷新本页并重试</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A message for when a visitor is going to log in.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:235
msgid "You can only visit {username}'s {serviceName} if {username} has given you the password."
msgstr "您需要知道密码才能访问{username}的{serviceName}。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A message for when a visitor is going to log in.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:236
msgid "You can <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml\">contact {username}</A> to ask for the password."
msgstr "您可以<A href=\"http://my.opera.com/{username}/\">联系{username}</A>询问密码。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:133
msgid "am"
msgstr "am"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:133
msgid "pm"
msgstr "pm"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "January"
msgstr "一月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "February"
msgstr "二月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "March"
msgstr "三月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "April"
msgstr "四月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "June"
msgstr "六月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "July"
msgstr "七月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "August"
msgstr "八月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "September"
msgstr "九月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "October"
msgstr "十月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:238
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:238
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:255
msgid "hour"
msgstr "小时"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:255
msgid "minute"
msgstr "分"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:255
msgid "second"
msgstr "秒"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:262
msgid "right now!"
msgstr "现在！"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:265
msgid "year"
msgstr "年"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:265
msgid "month"
msgstr "月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:265
msgid "week"
msgstr "周"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:29
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:88
msgid "Share on Facebook"
msgstr "在Facebook中共享"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:89
msgid "Share on Twitter"
msgstr "在Twitter中共享"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:62
msgid "How sharing works"
msgstr "如何实现共享？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:128
msgid "How is the password used?"
msgstr "如何使用此密码?"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:162
msgid "What is this special link?"
msgstr "此特殊链接是什么？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:101
msgid "How does the Shoutbox work?"
msgstr "Shoutbox如何工作？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:17
msgid "<STRONG>Tip</STRONG>:"
msgstr "<STRONG>提示</STRONG>："

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:14
msgid "Each application publishes its own activity, and these are listed on Opera Unite Home."
msgstr "每个应用程序都会记录自己的活动，这些活动将显示在Opera Unite Home。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/account.html:2
msgid "This information displays on your offline page when you are not running your computer or Opera Unite."
msgstr "您的计算机或者Opera Unite没有运行的时候，此信息将显示在您的离线页面中。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/account.html:28
msgid "Enter your password to update your account information"
msgstr "请输入密码以更新您的帐户信息"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:67
msgid "Your {serviceName} Web address"
msgstr "您的{serviceName}的网址"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:209
msgid "{username} has chosen to keep this application private. If you know this person, you can ask them for access."
msgstr "{username}将此应用程序设置为私人应用程序。如果您认识此人，您可以请求访问权限。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:212
msgid "Go to {username}'s Opera Unite Home page"
msgstr "访问{username}的Opera Unite Home"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:236
msgid "The owner's name is reserved."
msgstr "此所有者名使用了保留字。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:348
msgid "Cliff method only available to the application owner"
msgstr "只有应用程序所有者能使用Cliff方法"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:458
msgid "closeAll method only available to the application owner"
msgstr "只有应用程序所有者能使用“关闭所有”方法"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:466
msgid "All connections closed"
msgstr "所有的链接都已经关闭"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:6
msgid "Connection error; please refresh this page."
msgstr "连接错误；请刷新本页。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:18
msgid "Chat with {username} or any other visitors of {username}'s Opera Unite applications."
msgstr "与{username}或{username}的Opera Unite应用程序的访客聊天。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/ui.js:105
msgid "{userServiceOrDeviceName} | Opera Unite"
msgstr "{userServiceOrDeviceName} | Opera Unite"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/ui.js:109
msgid "{userServiceOrDeviceName} by {username} and Opera Unite"
msgstr "{userServiceOrDeviceName}（作者：{username}）和Opera Unite"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:80
msgid "<A href=\"{link}\">{filename}</A> was viewed in <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "{relativeTime}<A href=\"{appLink}\">{appName}</A>浏览了<A href=\"{link}\">{filename}</A>。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:88
msgid "<A href=\"{link}\">{filename}</A> was played by <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "{relativeTime}<A href=\"{appLink}\">{appName}</A>播放了<A href=\"{link}\">{filename}</A>。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:92
msgid "<A href=\"{link}\">{userName}</A> posted a note on <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "{relativeTime}<A href=\"{link}\">{userName}</A>在<A href=\"{appLink}\">{appName}</A>中贴了一张便条。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:96
msgid "<A href=\"{link}\">{userName}</A> joined <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "{relativeTime}<A href=\"{link}\">{userName}</A>加入了<A href=\"{appLink}\">{appName}</A>。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:255
msgid "{name} has joined."
msgstr "{name}加入了此应用程序。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:364
msgid "Cliff "
msgstr "Cliff"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:6
msgid "Sorry, but {serviceName} could not find your shared folder. Make sure you have not moved, renamed, or removed it or any of its parent folders."
msgstr "{serviceName}找不到您的共享文件夹。请确认您没有移动、重命名或者删除此文件夹及其上级文件夹。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:9
msgid "There seems to be something wrong with {username}'s {serviceName}. Try again later or <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml?ref=unite\">notify {username}</A> about the problem."
msgstr "{username}的{serviceName}发生了错误。请稍后重试或者<A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml?ref=unite\">通知{username}</A>这个问题。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:13
msgid "Make sure the Web address is spelled correctly."
msgstr "请确认网址拼写正确。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Messenger
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:25
msgid "Exit Visitor Preview"
msgstr "退出预览"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:26
msgid "Preview as Visitor"
msgstr "以访客身份预览"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:156
msgid "Invalid password. Permitted characters are a-z, A-Z and 0-9."
msgstr "无效的密码。允许的字符包括a-z，A-Z和0-9。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:168
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this hour"
msgstr "这一小时"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this minute"
msgstr "这一分钟"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this second"
msgstr "这一秒钟"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this year"
msgstr "今年"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this month"
msgstr "本月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this week"
msgstr "本周"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next hour"
msgstr "在下一小时"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next minute"
msgstr "在下一分钟"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next second"
msgstr "在下一秒钟"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next year"
msgstr "在下一年"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next month"
msgstr "在下个月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next week"
msgstr "在下周"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last hour"
msgstr "在上一小时"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last minute"
msgstr "在上一分钟"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last second"
msgstr "在上一秒钟"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last year"
msgstr "在上一年"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last month"
msgstr "在上个月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last week"
msgstr "在上周"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} hours"
msgstr "在{number}小时内"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} minutes"
msgstr "在{number}分钟内"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} seconds"
msgstr "在{number}秒钟内"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} years"
msgstr "在{number}年内"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} months"
msgstr "在{number}个月内"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} weeks"
msgstr "在{number}周内"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} hours ago"
msgstr "{number}小时前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} minutes ago"
msgstr "{number}分钟前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} seconds ago"
msgstr "{number}秒钟前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} years ago"
msgstr "{number}年前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} months ago"
msgstr "{number}个月前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} weeks ago"
msgstr "{number}周前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:241
msgid "yesterday at {thisTime}"
msgstr "昨天{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:243
msgid "tomorrow at {thisTime}"
msgstr "明天{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Sunday at {thisTime}"
msgstr "下周日{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Monday at {thisTime}"
msgstr "下周一{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Tuesday at {thisTime}"
msgstr "下周二{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Wednesday at {thisTime}"
msgstr "下周三{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Thursday at {thisTime}"
msgstr "下周四{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Friday at {thisTime}"
msgstr "下周五{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Saturday at {thisTime}"
msgstr "下周六{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Sunday at {thisTime}"
msgstr "上周日{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Monday at {thisTime}"
msgstr "上周一{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Tuesday at {thisTime}"
msgstr "上周二{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Wednesday at {thisTime}"
msgstr "上周三{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Thursday at {thisTime}"
msgstr "上周四{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Friday at {thisTime}"
msgstr "上周五{thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Saturday at {thisTime}"
msgstr "上周六{thisTime}"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:4
msgid "Help for the Opera Unite Home activity feed"
msgstr "关于Opera Unite Home活动源的帮助"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:11
msgid "Recent activity shows what is happening in your Opera Unite applications, for example, when a visitor views a photo album or a file upload finishes."
msgstr "最近的活动能显示您的Opera Unite应用程序的活动情况，比如，有访客浏览了您的相册或者文件上载完成。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:17
msgid "Most applications list the events that are reported to the activity feed."
msgstr "大多数的应用程序会列出汇报给活动源的活动。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:7
msgid "You could choose another folder by opening <A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#manage_panel\">the Unite panel</A>, right-clicking the application and choosing \"Properties\"."
msgstr "要选择其它文件夹，您可以打开<A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#manage_panel\">Unite面板</A>，右键单击应用程序并选择\"属性\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:35
msgid "To use your own URL on the Internet instead of an IP address and port number, log in to Opera Unite."
msgstr "要互联网中使用您自己的URL代替IP地址和端口号，请登录到Opera Unite。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:246
msgid "This session has been banned for 30 minutes because you were too fast."
msgstr "因为您速度太快，此线程被暂时禁止30分钟。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:434
msgid "Please slow down! Wait a bit."
msgstr "请放慢速度！稍等一下。"

#. Fridge
#: public_html/client.js:442
msgid "1 character left."
msgstr "还剩下1个字符。"

#. Fridge
#: public_html/client.js:10
msgid "Your e-mail address (hidden)"
msgstr "您的电子邮件地址(不会公开)"

#. Fridge
#: template.html:232
msgid "Do not allow visitors to add notes."
msgstr "不允许访客贴便条。"

#. Fridge
#: public_html/client.js:384
msgid "{charactersLeft} characters left."
msgstr "还剩下{charactersLeft}个字符。"

#. Fridge
#: public_html/client.js:464
msgid "{maxLines} lines allowed."
msgstr "最多{maxLines}行。"

#. Fridge
#: script.js:706
msgid "{name} put a note on your Fridge!"
msgstr "{name}在您的Fridge上贴了一张便条！"

#. Fridge
#: template.html:218
msgid "Maximum number of notes allowed:"
msgstr "便条数目上限："

#. Fridge
#: template.html:121
msgid "Add it!"
msgstr "贴！"

#. Fridge
#: script.js:480
msgid "Please type a number."
msgstr "请键入一个数字。"

#. Fridge
#: script.js:453
msgid "Empty notes are not allowed."
msgstr "不允许贴空便条。"

#. Fridge
#: public_html/client.js:25
msgid "Please try again later."
msgstr "请稍候重试。"

#. Fridge
#: public_html/client.js:9
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#. Fridge
#: template.html:117
msgid "Only the Fridge owner can see your e-mail address."
msgstr "只有Fridge的主人可以看到您的电子邮件地址。"

#. Fridge
#: script.js:748
msgid "{name} deleted their note."
msgstr "{name}删除了他贴的便条。"

#. Fridge
#: template.html:205
msgid "Link to your Fridge:"
msgstr "链接到您的Fridge："

#. Fridge
#: public_html/client.js:18
msgid "Sorry! Your session is lost. Reload to start a new session?"
msgstr "对不起！我们丢失了您的线程。刷新并开始一个新的线程？"

#. Fridge
#: public_html/client.js:12
msgid "Please use a shorter nickname."
msgstr "请使用短一点的昵称。"

#. Fridge
#: public_html/admin.js:34
msgid "Please provide a number."
msgstr "请提供一个数字。"

#. Fridge
#: public_html/client.js:13
msgid "Please use a shorter e-mail address."
msgstr "请使用短一点的电子邮件地址。"

#. Fridge
#: template.html:100
msgid "Activity feed"
msgstr "活动源"

#. Fridge
#: script.js:448
msgid "Your note can only be {characters} characters."
msgstr "您的便条最多能有{characters}个字符。"

#. Fridge
#: script.js:692
msgid "Somebody"
msgstr "某人"

#. Fridge
#: template.html:112
msgid "Type your note here…"
msgstr "在此输入您的便条…"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Description for what it means to set an application to password protected.
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:393
msgid "Visitors must know the password"
msgstr "访客必须知道密码才能访问"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:32
msgid "Original size"
msgstr "原始尺寸"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:86
msgid "Click anywhere to stop the slideshow."
msgstr "单击任意位置就可以退出幻灯片。"

#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A tooltip of a control to play the previous song in a playlist.
#: templates/index.html:11
msgid "Previous"
msgstr "前一张"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:29
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A title for an input item which controls the privacy settings for an application.
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:437
msgid "Public"
msgstr "公共"

#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A tooltip of a control to play the next song in a playlist.
#: templates/index.html:15
msgid "Next"
msgstr "下一张"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:21
msgid "Preparing…"
msgstr "准备中…"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A tab in the application to go to the activity field of the application.
#: serverScripts/photoSharing.js:307
msgid "Activity Feed"
msgstr "活动源"

#. Photo Sharing
#: templates/adminInfo.html:3
msgid "Visitors can view and download your photos. They cannot edit, add, or delete them."
msgstr "访客可以浏览并下载您的照片。但没法编辑、添加或删除照片。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:10
msgid "It takes one second or less per thumbnail while they are being created. This only occurs the <STRONG>first time</STRONG> an album is viewed."
msgstr "当您的相册<STRONG>第一次</STRONG>被访问的时候，系统会自动生成缩略图。每生成一个缩略图大概需要1秒或更短的时间。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:13
msgid "Thumbnails load very quickly after they are created."
msgstr "缩略图生成之后可以非常快速的载入。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:16
msgid "To increase the speed for first-time visitors, you can click through the pages in a new album yourself."
msgstr "创建新相册之后，您可以自己先点击访问以生成缩略图。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:21
msgid "Why are my photos not rotated?"
msgstr "为什么我的照片没有自动旋转？"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:25
msgid "Photo Sharing will not modify your original pictures. Image rotation is saved inside an image file, in the \"Exif data.\""
msgstr "Photo Sharing不会修改您的原始照片。照片文件的\"Exif数据\"中保存了有关照片旋转的信息。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:28
msgid "Some programs extract this rotation information when displaying images, but Photo Sharing does not (yet)."
msgstr "有的程序会在显示照片的时候自动读取旋转信息，但Photo Sharing尚不支持此功能。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:42
msgid "Details regarding {serviceName} notifications"
msgstr "{serviceName}通知的细节"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:46
msgid "Notifications for {serviceName}"
msgstr "{serviceName}的通知"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:55
msgid "A photo is popular with visitors"
msgstr "某张照片在访客中比较流行"

#. Web Server
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:65
msgid "A visitor writes in the {serviceName} Shoutbox"
msgstr "某位访客在{serviceName}的Shoutbox中留言"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:70
msgid "Some notifications only appear when you are not viewing the {serviceName} page."
msgstr "一些通知只有在您没有浏览{serviceName}的页面的时候才会显示。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:73
msgid "{serviceName} adds these items to your activity feed:"
msgstr "{serviceName}在您的活动源中添加了这些项："

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:78
msgid "The photos that visitors view"
msgstr "访客浏览的照片"

#. Web Server
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:83
msgid "The messages that visitors write in the {serviceName} Shoutbox"
msgstr "访客在{serviceName}的Shoutbox的留言"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:9
msgid "Photo {imageIndex} of {imagesCount}"
msgstr "照片{imageIndex}（共{imagesCount}）"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:35
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "顺时针旋转"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:67
msgid "No folder or photo found in this folder."
msgstr "此文件夹中找不到照片或子文件夹。"

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:7
msgid "How to use it:"
msgstr "如何使用："

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:9
msgid "To view an album, click the album icon. To view a photo, click the thumbnail image in the overview."
msgstr "要浏览相册，点击相册图标。要浏览照片，点击概览中的缩略图。"

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:10
msgid "Click the photo to view the next one. Click \"Zoom\" to view the photo in its original, full size format."
msgstr "点击照片可以翻到下一张。点击\"放大\"可以浏览原始尺寸的照片。"

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:11
msgid "Click \"Download\" below the photo to save the original photo on your own computer."
msgstr "点击照片下的\"下载\"可以将原始照片保存到你的计算机。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:383
msgid "The password"
msgstr "密码"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:394
msgid "Only for friends with the password."
msgstr "只有知道密码的好友能使用"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:441
msgid "Open for everyone."
msgstr "所有人都能使用"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:512
msgid "Only you can access these files."
msgstr "只有您自己能访问这些文件。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:513
msgid "Only for you."
msgstr "只有您自己能使用。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:150
msgid "Open the folder with your shared content."
msgstr "打开包含您的共享内容的文件夹。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:157
msgid "Select the folder with your shared content."
msgstr "选择包含您的共享内容的文件夹。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:12
msgid "How to edit your files"
msgstr "如何编辑您的文件"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:16
msgid "To edit, copy or delete these files, you must open this folder on your computer."
msgstr "在编辑、拷贝和删除这些文件之前，请打开您的计算机中的文件夹。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:19
msgid "Follow these steps:"
msgstr "请按照下列步骤："

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:25
msgid "Open the properties dialog for {serviceName}."
msgstr "打开{serviceName}的属性对话框。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:75
msgid "Changing the shared folder"
msgstr "更改共享文件夹"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:79
msgid "{serviceName} shares files from a folder you choose on your computer."
msgstr "{serviceName}共享了您的计算机中的一个文件夹。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:155
msgid "Use a <STRONG>password</STRONG> to protect your {serviceName}, and only give it to friends."
msgstr "使用<STRONG>密码</STRONG>保护您的{serviceName}，请只将密码告诉您的好友。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:158
msgid "If your computer is not on, a visitor will see the text \"{username}'s computer is offline\"."
msgstr "如果你的计算机没有启动，访客将会看到\"{username}'s computer is offline\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:192
msgid "You can change the password to anything you like."
msgstr "您可以任意修改密码。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:205
msgid "Select \"Public\" to allow <STRONG>anyone</STRONG> to visit your {serviceName} application, without a password."
msgstr "选择\"公开\"意味着<STRONG>任何人</STRONG>都不需要密码就可以访问您的{serviceName}应用程序。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:256
msgid "How do notifications work?"
msgstr "通知如何工作？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:326
msgid "Right-click {serviceName}"
msgstr "右键单击{serviceName}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:332
msgid "Select \"Start\""
msgstr "选择\"开始\""

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:291
msgid "Page not fully loaded"
msgstr "页面没有完全载入"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:295
msgid "The page may not have finished loading."
msgstr "此页面可能尚未完全载入。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:298
msgid "Why does this help?"
msgstr "为什么这会有帮助？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:307
msgid "Application not running"
msgstr "应用程序没有运行"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:311
msgid "Make sure the application is started."
msgstr "请确认应用程序已经启动。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:340
msgid "The {serviceName} page may still be open even though the application has stopped."
msgstr "{serviceName}停止运行的时候，它的网页仍然可以被访问。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:66
msgid "To edit, copy or delete these files, click \"Edit.\""
msgstr "要编辑、拷贝或删除这些文件，点击\"编辑\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:251
msgid "This is an example of a notification."
msgstr "这是一个通知的示例。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/sharedFolderUI.html:2
msgid "Edit, copy or delete files"
msgstr "编辑、拷贝或删除这些文件"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/selectSharedFolder.html:4
msgid "Select a different folder for {serviceName}"
msgstr "请为{serviceName}选择另外的文件夹"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:369
msgid "Subscribe to visitor activity in {serviceName}"
msgstr "订阅{serviceName}的访客活动"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:6
msgid "How long does it take to load thumbnails?"
msgstr "载入缩略图需要多长时间？"

#. Web Server
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/sharedFolderUI.html:2
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:116
msgid "{serviceName} begins sharing content from the new folder."
msgstr "{serviceName}开始共享新文件夹中的内容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A title of an alert dialog.
#: public_html/libraries/dialog/dialog.js:85
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:46
msgid "The folder opens in Windows Explorer. Now you can make changes."
msgstr "文件夹已经在Windows Explorer中打开。您现在可以进行更改。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:49
msgid "The folder opens in Finder. Now you can make changes."
msgstr "文件夹已经在Finder中打开。您现在可以进行更改。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:52
msgid "The folder opens in your file manager. Now you can make changes."
msgstr "文件夹已经在文件管理器中打开。您现在可以进行更改。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:104
msgid "Select the new folder using the Browse For Folder window."
msgstr "使用Browse For Folder窗口选择新文件夹。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:107
msgid "Select the new folder using Finder."
msgstr "使用Finder选择新文件夹。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:110
msgid "Select the new folder using your file manager folder selector."
msgstr "使用文件管理器选择新文件夹。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:119
msgid "<STRONG>Tips</STRONG>:"
msgstr "<STRONG>提示</STRONG>："

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:142
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can download the files inside that folder."
msgstr "共享链接是可以访问您的计算机中的共享文件夹的网址。当您共享此网址的时候，访客可以使用它下载您的共享文件夹中的文件。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:145
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can see the photos inside that folder."
msgstr "共享链接是可以访问您的计算机中的共享文件夹的网址。当您共享此网址的时候，访客可以使用它浏览您的共享文件夹中的照片。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:148
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can listen to the music inside that folder."
msgstr "共享链接是可以访问您的计算机中的共享文件夹的网址。当您共享此网址的时候，访客可以使用它播放您的共享文件夹中的音乐。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:151
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can access the content inside that folder."
msgstr "共享链接是可以访问您的计算机中的共享文件夹的网址。当您共享此网址的时候，访客可以使用它访问您的共享文件夹中的内容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:287
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑难解答"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:295
msgid "Try reloading the page."
msgstr "请刷新此页面。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:11
msgid "{visitorname} is here."
msgstr "{visitorname}正在访问。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:12
msgid "A large file is being downloaded: {filenamesize}"
msgstr "一个大文件正在被下载：{filenamesize}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:20
msgid "{visitorName} has written in the Shoutbox"
msgstr "{visitorName}在Shoutbox中留了消息。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:24
msgid "{photo} was rotated."
msgstr "某人旋转了{photo}。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:10
msgid "{filename} is popular."
msgstr "{filename}比较流行。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:18
msgid "{popSong} is popular."
msgstr "{popSong}比较流行。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:19
msgid "A visitor downloaded a playlist of {folderName}."
msgstr "一名访客下载了{folderName}的播放列表。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:23
msgid "{photo} was viewed in original size."
msgstr "某人浏览了原始尺寸的{photo}。"

#. Photo Sharing
#: templates/noSharedMountpoint.html:3
msgid "Folder not found. To select a new one, right-click <STRONG>{serviceName}</STRONG> in the Unite panel, and select <STRONG>Properties</STRONG>"
msgstr "找不到文件夹。要选择其它文件夹，右键单击Unite面板中的<STRONG>{serviceName}</STRONG>并选择<STRONG>属性</STRONG>"

#. Photo Sharing
#: templates/adminInfo.html:2
msgid "This application creates photo albums from the image files in the folder you select."
msgstr "此应用程序使用您选择的文件夹中的照片生成相册。"

#. Photo Sharing
#: templates/adminInfo.html:6
msgid "Link for your Photo Sharing application:"
msgstr "Photo Sharing应用程序的链接："

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:31
msgid "Photo Sharing usually uses this information to automatically rotate your photos."
msgstr "Photo Sharing使用此信息自动旋转您的照片。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:34
msgid "Use the rotation tool to change the displayed image in Photo Sharing. The original image will not be affected."
msgstr "使用旋转工具改变Photo Sharing中显示的照片。原始照片文件不会受影响。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:60
msgid "A photo is viewed in its original size"
msgstr "某人浏览了一张原始尺寸的照片。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:31
msgid "Right-click the file path."
msgstr "右键单击文件路径。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:37
msgid "Select \"Open folder\"."
msgstr "选择\"打开文件夹\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:56
msgid "After editing your files, select the Reload button on the {serviceName} page to see your changes."
msgstr "编辑您的文件之后，选择{serviceName}页中的刷新按钮来查看您的更改效果。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:82
msgid "When you change the folder, {serviceName} no longer accesses the old folder, and shares content from the new folder."
msgstr "当您更改文件夹后，{serviceName}将不会继续访问旧的文件夹以及其中的共享内容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:123
msgid "After changing the folder, select the Reload button on the {serviceName} page to see your changes."
msgstr "更改文件夹之后，选择{serviceName}页中的刷新按钮来查看您的更改效果。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:126
msgid "Each {serviceName} application shares one main folder. If you want to share another, different folder, you need to install another instance of the {serviceName} application for that folder. "
msgstr "每一个{serviceName}只共享一个文件夹。如果您希望共享更多文件夹，您需要为每个共享文件夹安装一个{serviceName}。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:165
msgid "You can copy the link, and paste it into a chat message or e-mail, as you would normally send a link to someone."
msgstr "您可以拷贝此链接，并像使用普通链接一样将其复制到聊天消息或者电子邮件中。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:132
msgid "Help using privacy options"
msgstr "关于使用隐私选项的帮助"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:201
msgid "What does \"Public\" mean?"
msgstr "\"公开\"意味着什么？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:214
msgid "Help using the single-click login"
msgstr "关于使用单击登录的帮助"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:223
msgid "The single-click login is a single link that visitors can use to access your application directly, without logging in. It combines the application Web address and a scrambled version of the password."
msgstr "单击登录是一个访客用来直接访问您的应用程序的链接。链接中已经包含了应用程序的网址和密码，所以访客无需登录就可以直接访问您的应用程序。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:226
msgid "Please be aware that anyone with this link can access your content, so caution your friends against forwarding the link to other people."
msgstr "所有知道此链接的都可以访问您的内容，所以请提醒您的好友不要把此链接转发给别人。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:229
msgid "If you change the password for {serviceName}, previous single-click login links will no longer work."
msgstr "如果您更改{serviceName}的密码，之前的单击登录将无法继续使用。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:239
msgid "In the Shoutbox, you can type quick messages to visitors of any of the applications you are running. Visitors can also leave messages for you."
msgstr "在Shoutbox中，您可以向您的应用程序的访客发消息。访客也可以给您留言。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:242
msgid "One Shoutbox is shared between all your Opera Unite applications. For example, a message typed in Photo Sharing also appears in Media Player."
msgstr "您所有的Opera Unite应用程序都使用同一个Shoutbox。比如Photo Sharing中的消息在Media Player中也可以看到。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:245
msgid "The Shoutbox is emptied when you stop Opera Unite or close Opera."
msgstr "当您停止Opera Unite或者关闭Opera的时候Shoutbox会被清空。	"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:248
msgid "If you are viewing another tab in the browser, a notification displays when you receive a message from a visitor. <A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">show me an example</A>"
msgstr "如果收到消息的时候您正在浏览其它标签，Opera会显示一个通知。<A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">示例</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:260
msgid "Notifications display as small messages on your screen when something important happens. <A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">show me an example</A>"
msgstr "当重要的事情发生的时候，您的屏幕会显示通知消息。<A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">示例</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:276
msgid "To clear a message indicator for {serviceName}, open the application page from the Unite panel. The indicator will disappear."
msgstr "要清除{serviceName}的消息指示器，请从Unite面板中打开应用程序的页面，之后指示器就会消失。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:279
msgid "Each application notifies you about different events. Some applications may use several notifications; others none at all."
msgstr "每个应用程序都会通知您不同的事件。有的会使用多个通知；有的则不使用任何通知。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:282
msgid "Note that notifications and activity feeds are slightly different. Most actions by you and others are added to your activity feed, which you can choose to view in the Activity Feed tab. Notifications display each time a visitor to your applications does something significant, such as downloading a large file, writing in Shoutbox, downloading a playlist or sending you a message."
msgstr "请注意通知和活动源有些许不同。大多数的操作（包括您的操作）都会被添加到活动源，您可以从活动源标签中查看。而您只在访客访问您的应用程序并做一些显著的事情（比如下载大文件、留言到Shoutbox、下载播放列表或者给你发送消息）的时候才会收到通知"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:301
msgid "The application may not be able to confirm that the change was made by you, the application owner.  Reloading the page can fix this."
msgstr "应用程序无法确认是否是您（应用程序所有者）做出了修改。刷新本页可以解决这个问题。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:320
msgid "Display the Unite panel"
msgstr "显示Unite面板"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:343
msgid "Select the Reload button to confirm that the application is started."
msgstr "选择刷新按钮以确认应用程序已经启动。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:149
msgid "Open the shared folder"
msgstr "打开共享文件夹"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:156
msgid "Select the shared folder"
msgstr "选择共享文件夹"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:380
msgid "Contact {userName} and enter the password."
msgstr "联系{userName}并输入密码。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:439
msgid "Anyone may visit your {serviceName}"
msgstr "任何人都可以访问您的{serviceName}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:494
msgid "The password <EM>{password}</EM>"
msgstr "密码<EM>{password}</EM>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:504
msgid "Change the access type of <EM>{uid}</EM>"
msgstr "修改<EM>{uid}</EM>的访问类别"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:375
msgid "Sorry, you need a password to access this resource."
msgstr "对不起，您能需要密码才能访问此资源。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:460
msgid "Sorry, this resource can only be accessed from the Opera Unite running this application. "
msgstr "对不起，只有从运行此应用程序的Opera Unite才能访问此资源。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:882
msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:1250
msgid "Bad or missing password"
msgstr "错误密码或密码缺失"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:1272
msgid "Change method only available to the application owner"
msgstr "只有应用程序所有者能使用更改方法"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:40
msgid "Rotate counterclockwise"
msgstr "逆时针旋转"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:97
msgid "Next to the file path, select \"Choose\"."
msgstr "点击文件地址旁边的\"选择\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:161
msgid "Visitors to your application can easily view and access your content and do not need special software."
msgstr "不需要安装任何专门的软件，您的应用程序的访客就可以轻松浏览和访问您的内容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:176
msgid "You send the password to a friend, who can use it to download your files."
msgstr "您向好友发送了密码，允许他下载您的文件。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:182
msgid "You send the password to a friend, who can use it to listen to your music."
msgstr "您向好友发送了密码，允许他播放您的音乐。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:185
msgid "You send the password to a friend, who can use it to view your Web pages."
msgstr "您向好友发送了密码，允许他浏览您的网页。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:188
msgid "You send the password to a friend, who can use it to access your content."
msgstr "您向好友发送了密码，允许他访问您的内容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:195
msgid "For your own security, do not use the same password you use for your Opera account."
msgstr "为了安全起见，请不要使用和您的Opera帐户相同的密码。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:265
msgid "If you do not click the message, an Opera Unite logo appears over the Opera icon in the your system tray along the bottom of your screen."
msgstr "如果您不点击此消息，屏幕底部的系统托盘中的Opera图标上将会出现一个Opera Unite标志。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:268
msgid "If you do not click the message, a red number appears over the Opera icon in the Dock."
msgstr "如果您不点击此消息，Dock中的Opera图标上将会出现一个红色的数字。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:271
msgid "If you do not click the message, an Opera Unite logo appears over the Opera icon."
msgstr "如果您不点击此消息，Opera图标上将会出现一个Opera Unite标志。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:356
msgid "The feed updates when files for this application change."
msgstr "此应用程序的文件发生改变的时候，源也会更新。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:359
msgid "The feed updates when photos for this application change."
msgstr "此应用程序的照片发生改变的时候，源也会更新。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:362
msgid "The feed updates when music for this application changes."
msgstr "此应用程序的音乐发生改变的时候，源也会更新。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:365
msgid "The feed updates when content for {serviceName} changes."
msgstr "{serviceName}的内容发生改变的时候，源也会更新。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:464
msgid " <A href=\"#\">Use the Unite panel to start the application.</A>"
msgstr "<A href=\"#\">使用Unite面板启动应用程序。</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:49
msgid "{serviceName} shows a notification for these events:"
msgstr "{serviceName}显示了下列事件的通知："

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:88
msgid "The content of {serviceName} notifications"
msgstr "{serviceName}的通知的内容"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:179
msgid "You send the password to a friend, who can use it to see your photos."
msgstr "您将密码发送给了您的好友，您的好友可以使用它访问您的照片。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:208
msgid "Even with the \"Public\" setting, you can still prevent an application from appearing on your list of running applications. In the Unite panel, right-click {serviceName}, select Properties, and then Advanced settings. Select from three options that regulate the visibility of your application. <A href=\"{href}\">Click here to learn more about your sharing options.</A>"
msgstr "即使您的应用程序被设置为\"公开\"，您仍然可以让他们不显示在运行中的应用程序列表中。在右键单击Unite面板中的{serviceName}，选择属性，然后选择高级设置。这里提供了3个关于应用程序的可视性的选项。<A href=\"{href}\">点击这里了解更多关于共享选项的内容。</A>"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:73
msgid "You are now listening to"
msgstr "您正在收听"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:37
msgid "You need <A href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">Adobe Flash Player</A> to listen to the music on this Web page."
msgstr "您需要 <A href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">Adobe Flash Player</A> 来在网页中播放音乐。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. A link that takes the user to the parent folder of a folder.
#. Eg.
#. '<- Parent folder        '
#. '      List of files...  '
#. A link that takes the user to the parent folder of a folder.
#. Eg.
#. '<- Parent folder       '
#. '      List of files... '
#: serverScripts/mediaPlayer.js:425
msgid "Parent folder"
msgstr "父目录"

#. Media Player
#. Displays when there is no music in a folder that the visitor is viewing.
#: serverScripts/mediaPlayer.js:113
msgid "No music found."
msgstr "找不到任何音乐。"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:67
msgid "You need to <A href=\"http://www.adobe.com/support/flashplayer/downloads.html\">upgrade your Adobe Flash Player</A> to listen to AAC-encoded music."
msgstr "您需要<A href=\"http://www.adobe.com/support/flashplayer/downloads.html\">升级您的 Adobe Flash Player</A>来收听AAC编码的音乐。"

#. File Sharing
#. Media Player
#. A tooltip of a control to play a song.
#. Title="" attribute for when hovering a song (example song123.mp3) in File Sharing. Example: "Play song123.mp3"
#: templates/mediaPlayer.html:21
msgid "Play"
msgstr "播放"

#. Media Player
#. Player control to play songs randomly.
#: templates/mediaPlayer.html:14
msgid "Shuffle"
msgstr "随机"

#. Media Player
#. Player control to repeat songs.
#: templates/mediaPlayer.html:13
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#. Media Player
#. Is displayed when a user tries to play a file that has a format that is not supported.
#: serverScripts/mediaPlayer.js:177
msgid "<STRONG>{format}</STRONG> is an unsupported format."
msgstr "不支持<STRONG>{format}</STRONG>格式的文件。"

#. Media Player
#: serverScripts/mediaPlayer.js:94
msgid "Please provide search text with at least 3 characters."
msgstr "搜索关键字至少3个字符。"

#. Media Player
#. A tooltip for downloading an M3U playlist. Also known as the "Playlist icon".
#: templates/mediaPlayer.html:58
msgid "Download playlist"
msgstr "下载播放列表"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:70
msgid "Last played"
msgstr "之前播放的"

#. Media Player
#. A text that describes the 'download playlist' feature.
#: templates/sidebar.html:6
msgid "Start your favorite media player with this playlist."
msgstr "启动您喜欢的媒体播放器播放此列表。"

#. Media Player
#: templates/help.html:5
msgid "How to show cover art"
msgstr "如何显示唱片封面"

#. Media Player
#: templates/help.html:18
msgid "How to show song information"
msgstr "如何显示歌曲信息"

#. Media Player
#: templates/help.html:36
msgid "Playing with a separate music player"
msgstr "使用另外的音乐播放器播放"

#. Media Player
#: templates/help.html:44
msgid "You can download a playlist and open it later."
msgstr "您可以下载播放列表供以后播放使用。"

#. Media Player
#: templates/help.html:51
msgid "The songs in a playlist will not play unless the owner has {serviceName} running."
msgstr "只有{serviceName}运行的时候，您才能播放列表中的歌曲。"

#. Media Player
#: templates/help.html:54
msgid "If the owner changes the Media Player password, old playlists will stop working."
msgstr "如果所有者更改了Media Player的密码，旧的播放列表将无法继续使用。"

#. Media Player
#: templates/help.html:75
msgid "A song is popular with visitors"
msgstr "某首歌在访客中比较流行"

#. Media Player
#: templates/help.html:80
msgid "A visitor downloads a playlist"
msgstr "一位访客下载了播放列表"

#. File Sharing
#. Media Player
#: templates/help.html:85
msgid "A visitor writes in the Shoutbox"
msgstr "一位访客在Shoutbox中留言"

#. Media Player
#: templates/help.html:98
msgid "The songs that visitors listen to"
msgstr "访客正在播放的歌曲"

#. Media Player
#. A text of a button to sort songs alphabetically.
#: templates/list.html:3
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

#. Media Player
#. A tooltip to sort the songs alphabetically.
#: templates/list.html:3
msgid "Sort songs"
msgstr "歌曲排序"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:52
msgid ""
"Download\n"
"playlist"
msgstr ""
"下载\n"
"播放列表"

#. Media Player
#: templates/help.html:62
msgid "Details about {serviceName} notifications"
msgstr "{serviceName}通知的细节"

#. Media Player
#: templates/help.html:9
msgid "Add cover art to your MP3 music files as an \"ID3\" tag."
msgstr "使用\"ID3\"标签为您的MP3音乐添加唱片封面。"

#. Media Player
#: templates/help.html:13
msgid "See <A class=\"crossrefHelp\" href=\"{href}\">How to show song information</A> for more help about ID3 tags."
msgstr "查看<A class=\"crossrefHelp\" href=\"{href}\">如何显示歌曲信息</A>，了解更多关于ID3标签的知识。"

#. Media Player
#: templates/help.html:22
msgid "Add \"ID3\" tags to your music files, and that information will appear in the player."
msgstr "为您的音乐文件添加\"ID3\"标签，关于音乐的信息将在播放器中显示。"

#. Media Player
#: templates/help.html:25
msgid "Some media software adds ID3 tags automatically when the files are created, for example, when importing songs from a CD."
msgstr "一些媒体软件在创建文件的时候会自动添加ID3标签，比如从CD导入歌曲的时候。"

#. Media Player
#: templates/help.html:28
msgid "You can add ID3 tags to files using software designed to edit ID3 tags."
msgstr "您可以使用专门用来编辑ID3标签的软件为您的文件添加ID3标签。"

#. Media Player
#: templates/help.html:31
msgid "Media Player uses only these tags: Album, Title, Album Artist, and Front cover."
msgstr "Media Player只使用以下标签：Album, Title, Album Artist, 和 Front cover."

#. Media Player
#: templates/help.html:40
msgid "Clicking the playlist opens your default music player with an M3U playlist, listing the songs shown. M3U is a playlist format used by Winamp, VLC and various popular, freely available music players."
msgstr "点击播放列表，您默认的音乐播放器将打开一个包含下列歌曲的M3U文件。M3U是Winamp、VLC以及很多其它流行的免费音乐播放器使用的播放列表文件格式。"

#. File Sharing
#. Media Player
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/sharedFolderUI.html:2
msgid "Edit…"
msgstr "编辑…"

#. Messenger
#: templates/index.html:161
msgid "All your My Opera friends are offline."
msgstr "您没有好友在线。"

#. Messenger
#: templates/index.html:179
msgid "You do not seem to have added any My Opera friends."
msgstr "您尚未添加任何My Opera好友。"

#. Messenger
#: templates/index.html:117
msgid "Install Messenger"
msgstr "安装Messenger"

#. Messenger
#. Is displayed with the friend's picture. Example: 'jonny's picture'.
#: templates/index_noaccess_opera.html:36
msgid "{user}'s picture"
msgstr "{user}的图片"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_unite.html:47
msgid "Already using Opera Unite? Use Messenger to exchange messages with {username}. <A href=\"http://my.opera.com/{username}/addfriend.pl\">Become friends »</A>"
msgstr "已经是Opera Unite用户？使用Messenger与{username}交换消息。<A href=\"http://my.opera.com/{username}/addfriend.pl\">交朋友»</A>"

#. Messenger
#: templates/index.html:145
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. Messenger
#: templates/index.html:55
msgid "You need JavaScript enabled to use this application."
msgstr "要使用这个应用程序，您需要启用JavaScript。"

#. Messenger
#. A heading for a list of online friends.
#: templates/index.html:160
msgid "Online"
msgstr "在线"

#. Messenger
#: templates/index.html:157
msgid "You have <SPAN id=\"num-fans\"></SPAN> friend requests »"
msgstr "您有<SPAN id=\"num-fans\"></SPAN>个好友请求»"

#. Messenger
#: templates/index.html:115
msgid "Find your friends on <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">my.opera.com »</A>"
msgstr "找您在<A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">my.opera.com</A>中的朋友»"

#. Messenger
#: templates/index.html:101
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. Messenger
#: templates/index.html:91
msgid "Loading…"
msgstr "载入…"

#. Messenger
#. Links to the start page of the host's application. Example: 'return to the start page of jonny's Messenger.
#: templates/overview.html:36
msgid "return to <A href=\"http://admin.{hostName}{servicePath}\">the start page of {username}'s {serviceName}</A>"
msgstr "返回<A href=\"http://admin.{hostName}{servicePath}\">{username}的{serviceName}的开始页</A>"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess.html:43
msgid "Interested in Opera Unite? Opera includes built-in applications that make it easy to share data and communicate directly with your friends. <A href=\"unite.opera.com\">Learn more</A>"
msgstr "喜欢Opera Unite?Opera包含了内置的应用程序，它帮助您轻松的分享数据以及和您的朋友直接交流。<A href=\"unite.opera.com\">了解更多信息</A>"

#. Messenger
#. An action to show all friends.
#: public_html/ctrl.js:1481
msgid "Show All"
msgstr "显示所有好友"

#. Messenger
#: templates/index.html:99
msgid "Older messages:"
msgstr "旧消息："

#. Messenger
#: templates/index.html:44
msgid "Open the Unite panel"
msgstr "打开Unite面板"

#. Messenger
#: templates/index.html:177
msgid "No friends were imported from My Opera."
msgstr "尚未从My Opera中导入朋友。"

#. Messenger
#: templates/index.html:41
msgid "Please restart Messenger from the Unite panel."
msgstr "请从Unite面板中重新启动Messenger。"

#. Messenger
#: templates/index.html:163
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#. Messenger
#: templates/index.html:103
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#. Messenger
#: templates/index.html:119
msgid "Get online together"
msgstr "在线相聚"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_unite.html:45
msgid "Instructions for launching Messenger"
msgstr "Messenger启动指南"

#. Messenger
#: templates/index.html:172
msgid "Hi <SPAN id=\"username\">{username}</SPAN>"
msgstr "嗨！<SPAN id=\"username\">{username}</SPAN>"

#. Messenger
#: templates/index.html:114
msgid "Find friends"
msgstr "找朋友"

#. Messenger
#: templates/index.html:40
msgid "Contact with Messenger interrupted."
msgstr "与Messenger的联系中断。"

#. Messenger
#. Header for a list of friends.
#: templates/index.html:156
msgid "Friends"
msgstr "好友"

#. Messenger
#: templates/index.html:164
msgid "All your My Opera friends are online."
msgstr "所有的好友都在线"

#. Messenger
#: templates/index.html:100
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:39
msgid "{username} is using <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Messenger</A> on Opera Unite."
msgstr "{username}正在使用Opera Unite中的<A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Messenger</A>。"

#. Messenger
#: templates/index.html:130
msgid "Smilies"
msgstr "表情符号"

#. Messenger
#: templates/index.html:102
msgid "Last week"
msgstr "上一周"

#. Messenger
#: templates/index.html:119
msgid "Your My Opera friends will be listed as offline until they have Messenger running. You can send messages to friends who are offline, and they will receive them when both of you are online."
msgstr "您的My Opera好友没有运行Messenger的时候将显示为离线。您可以向离线好友发送消息，他们将在上线的时候收到消息。"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:45
msgid "<A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Tell me more about Messenger</A>."
msgstr "<A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">更多关于Messenger的信息</A>。"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:6
msgid "Messenger"
msgstr "Messenger"

#. Messenger
#: templates/index.html:112
msgid "Use Messenger to communicate easily with your <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">My Opera friends</A>."
msgstr "使用Messenger轻松的与您的<A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">My Opera好友</A>进行交流。"

#. Messenger
#: templates/index.html:90
msgid "Get started"
msgstr "新手上路"

#. Messenger
#: templates/index.html:117
msgid "To use Messenger, you need to add friends on My Opera, and they must accept your friend requests. Your friends also need to have <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\" target=\"_blank\">Messenger</A> installed."
msgstr "要使用Messenger，您需要在My Opera中添加好友，并且他们接受您的好友请求。您的朋友也需要安装<A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\" target=\"_blank\">Messenger</A>。"

#. Messenger
#: templates/index.html:178
msgid "Retry…"
msgstr "重试…"

#. Messenger
#. Collapses the list of friends to show fewer friends.
#: public_html/ctrl.js:1476
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#. Messenger
#: templates/index.html:104
msgid "All"
msgstr "所有"

#. Messenger
#: templates/index.html:46
msgid "Select <STRONG>Start</STRONG>"
msgstr "选择<STRONG>开始</STRONG>"

#. Messenger
#: templates/index.html:166
msgid "You have not yet added any My Opera friends.<BR>Find your friends on <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\">my.opera.com »</A>"
msgstr "您尚未添加任何My Opera好友。<BR>找您在<A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">my.opera.com</A>中的好友»"

#. Messenger
#: public_html/ctrl.js:641
msgid "Cancel sending this message"
msgstr "取消发送"

#. Messenger
#: templates/index.html:122
msgid "Please enable JavaScript to use all the features of this application."
msgstr "请启用JavaScript以使用此应用程序的全部功能"

#. Messenger
#: public_html/ctrl.js:630
msgid "Waiting for {user} to come online"
msgstr "等待{user}上线中"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:43
msgid "Already using Opera? Upgrade to the latest Opera and Messenger is included."
msgstr "已经是Opera用户？升级到包含了Messenger的最新版本的Opera。"

#. Messenger
#: templates/index.html:45
msgid "Right-click Messenger"
msgstr "右键单击Messenger"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Column header for the file size.
#: templates/fileSharing.html:19
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Plural case
#. From the line below the list of files: "2 folders and 8 files".
#: templates/fileSharing.html:51
msgid "{counter} files"
msgstr "{counter}个文件"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Link to save the chosen file.
#: templates/fileSharing.html:37
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Singular case
#. From the line below the list of files: "1 folder and 8 files"
#: templates/fileSharing.html:49
msgid "1 folder"
msgstr "1个文件夹"

#. Web Server
#. File Sharing
#. From the line below the list of files "2 folders and 8 files".
#: templates/fileSharing.html:50
msgid "and"
msgstr "和"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Plural case
#. From the line below the list of files: "2 folders and 8 files".
#.
#: templates/fileSharing.html:49
msgid "{counter} folders"
msgstr "{counter}个文件夹"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Singular case
#. From the line below the list of files: "2 folders and 8 files".
#: templates/fileSharing.html:51
msgid "1 file"
msgstr "1个文件"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Column header for the file name.
#: templates/fileSharing.html:17
msgid "Name"
msgstr "文件名"

#. File Sharing
#. Title="" attribute for when hovering a document (example index.html) in File Sharing. Example: "View index.html"
#: serverScripts/filesSharing.js:41
msgid "View"
msgstr "浏览"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Header for a column that displays the last modified date for a file.
#: templates/fileSharing.html:18
msgid "Modified Date"
msgstr "修改日期"

#. File Sharing
#: templates/help.html:18
msgid "A file is popular with visitors"
msgstr "某个文件在访客中比较流行"

#. File Sharing
#: templates/help.html:23
msgid "A large file is being downloaded"
msgstr "某位访客正在下载一个大文件"

#. File Sharing
#: templates/help.html:41
msgid "The files that visitors view or download"
msgstr "访客正在浏览或下载的文件"

#. File Sharing
#: templates/help.html:46
msgid "The messages that visitors write in the Shoutbox"
msgstr "访客在Shoutbox中的留言"

#. File Sharing
#: serverScripts/filesSharing.js:86
msgid "File {fileName} was viewed"
msgstr "某位访客浏览了文件{fileName}"

#. File Sharing
#. Displays instead of the list of files when a folder is empty.
#: templates/fileSharing.html:44
msgid "This folder is empty."
msgstr "此文件夹是空的。"

#. Web Server
#: templates/index.html:9
msgid "This sample Web page <STRONG>index.html</STRONG> was created when you clicked \"generate a sample file\" in a folder without an index.html file. Edit it to suit your taste. This is the first page visitors to your Web Server will see."
msgstr "这个样本文件<STRONG>index.html</STRONG>是您点击\"生成一个样本文件\"时自动生成的。您可以根据您个人的喜好来编辑它。这将是访客访问您的Web Server时看到的第一页。"

#. Web Server
#: templates/index.html:12
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#. Web Server
#: templates/messages.html:11
msgid "<EM>This folder contains an index.html file.</EM> This is the first page visitors to your Web Server will see: <A href=\"{index}\">{index}</A>"
msgstr "<EM>此文件夹包含一个index.html文件。</EM> 这是访客访问您的Web Server时看到的第一页：<A href=\"{index}\">{index}</A>"

#. Web Server
#: templates/index.html:14
msgid "To learn more about Web development and design, see the"
msgstr "要了解更多关于网站开发和设计的内容，请访问"

#. Web Server
#: templates/messages.html:4
msgid "Visitors will see the files in this folder, as there is no index.html file to display."
msgstr "因为没有index.html，访客将直接看到文件夹里的文件。"

#. Web Server
#: templates/messages.html:5
msgid "If you want visitors to see an index page, create an index.html file or <A href=\"?create_index=true\">generate a sample file</A>."
msgstr "如果您希望访客看到索引页，请创建一个index.html 文件或者<A href=\"?create_index=true\">生成一个样本文件</A>."

#. Web Server
#: templates/help.html:40
msgid "A page is popular with visitors"
msgstr "某网页在访客中比较流行"

#. Web Server
#: templates/help.html:58
msgid "The pages that visitors view"
msgstr "访客浏览的页面"

#. Web Server
#: templates/help.html:6
msgid "About the index.html file"
msgstr "关于index.html文件。"

#. Web Server
#: templates/help.html:10
msgid "How does the \"index.html\" file work?"
msgstr "如何使用\"index.html\"文件？"

#. Web Server
#: templates/help.html:14
msgid "The index.html file is shown to a visitor <STRONG>instead of</STRONG> the contents of a folder."
msgstr "使用index.html文件，访客将只能看到index.html文件的内容而<STRONG>看不到</STRONG>文件夹内容。"

#. Web Server
#: templates/help.html:20
msgid "To hide the contents of a folder from visitors, use an index.html containing a blank page."
msgstr "要向游客隐藏文件夹内容，您可以使用一个空白页面作为index.html。"

#. Web Server
#: templates/help.html:17
msgid "Each folder and sub-folder must have its own index.html file."
msgstr "每个文件夹及其子文件夹都必须有自己的index.html文件。"

#~ msgid "Exit visitor preview"
#~ msgstr "退出预览"
#~ msgid "Preview as visitor"
#~ msgstr "以访客身份预览"
#~ msgid "make sure the Web address is spelled correctly"
#~ msgstr "确认网址拼写正确"
#~ msgid "Save changes"
#~ msgstr "保存"
#~ msgid "Invalid password. Allowed characters are a-z, A-Z and 0-9."
#~ msgstr "无效密码。允许字符 a-z, A-Z 和 0-9。"

